關於抵制支持政府嘅無良商戶

有冇高手可以整個app係可以打名就check到佢係黃定藍？
記唔到晒邊啲係有良心無良

推

1.麥當勞

集中杯葛一間先

建議：cctxb